尖沙咀隧道連儂牆

有個後生仔搣走藍絲寫啲嘢

屌，早響吖，我action camera 跟身，啱啱果頭走咗。